匯豐股價應該見左底

如果個市要反彈
作為成份股既匯豐
好難唔升
上番42-47應該冇咩難度
down side有限
股價穩定
最重要係呀婆愛股
每次大跌多都有錢買
SUPPORT強大
大家點睇？

ok buyed

我等錢救命呀

大手大手掃入

有冇見埋右底呀船長

低處未算低

凡係吹呢d post既都。。

試下唔好燈啦屌你

仲有好多人按左層樓去接貨，購買力比想像中更強大真係好難跌

Downside 有限
xx蚊撈底價又出現

Yup 黎緊gogogo

有道理

37.6係底
今日都升到40.5蚊
如果再冧我唔着衫圍住維園跑100個圈

美股連續升成千點
疫情開始見頂
有乜理由再跌

利申38蚊入咗6000股

u fatfat

等 30 蚊

咁都插唔穿37
升返上去大家有信心既

機會係0

屌你燈咩9，靜靜地得唔得

香港人要俾滙豐當水魚幾多次先識醒？

英國總部唔掂，炒香港staff,

英國經濟唔掂，香港業務有錢賺，唔撚派息，當年滙豐大跌到得番3X蚊，要供股，香港人大批大批拎錢去供，呢家突然唔派息，對得住香港人？

利申：從來唔信股票，只會買樓

香港老一輩人情意結”HONGKONG BANK”
以為就係香港人的銀行
「滙豐客戶係中產階層的象徵」 呢個係某大學教授做過研究講的
實際被人當水魚

其實大家有無唸，如果5月比同股不同權入恒指
滙豐黎類股好快失去重要性

44蚊係佢話唔派息之前個數，
如果要上番呢個位，應該要有番息先有人買

如果唔派息都只係跌少少
你估之後仲派唔派

做咗SP@30